蕭生心情好好！仲疑似飲可樂！

交警打架段片都有睇

跟得好貼

佢條撚樣有咩事
第一個走先

你個p牌燒膠花
10個post 7，8個都係佢
你地收皮啦

成日吹奏老燒做乜鳩

香港之子，一出事就走去台灣避，其實冇所謂係驚佢燈死台灣

仲吹奏緊個捉鬼割勇武既台灣居民